一、使用说明
1、播放解码
推荐用硬件解码或原生解码
超时跳转:国内15s 国外:30s
2、操作
2.1、全局设置(设置、本地播放、切换到点播/直播、退出)
返回键
2.2、电视左边列表
非触屏:ok/确认键
触屏:单击屏幕
2.3、电视右边列表(线路切换、播放解码、断流重载、屏幕比例、播放速度、超时跳转、应用设置、后台数据、屏蔽分类、省份选择)
非触屏:菜单键/方向左键
触屏:长按屏幕
2.4、收藏频道
左边列表打开光标放到所要收藏频道上
非触屏:菜单键
触屏:长按所在区域/菜单键
3.快速换台
每个台 前面有个数字 例如 100  输入100会直接跳到 序号100的频道

tips:
①进入后 修改*** 播放解码*** 为：硬解，参考2.3右侧列表 
②.原生解码(点播)、硬解(直播)！
③.注意解码方式， 首次登录设置后退出重进下 
IPV6/港澳台稳定2分类资源有调整，如有画面软件卡顿的自行切换原生解码 重启软件尝试
全球特供/新闻频道/音乐频道/体育频道/知识频道/儿童频道/戏剧频道 原生解码可能更好
④.每个台 前面有个数字 例如 100 输入100会直接跳到 序号100的频道
⑤.因定期清理后台数据，软件会恢复默认设置，后期如软件出现卡顿，请确认播放解码，解码方式不匹配无网速长时间运行会引起软件卡顿/闪退
⑥.ok 左侧节目列表；菜单键 右侧设置列表；返回键 切模式
触屏设备： 单击屏幕 左边节目列表；长按 右边设置列表；返回 切模式；靠屏幕左边 上下滑控制声音 右侧上下滑切台

二、技术支持请联系:
1、QQ:1358503804
2、EMAIL:"hearofnight0@gmail.com"
3、微信：zpf1358503804

二、版本升级2.0.18:
下载地址：
请联系客服获取最新安装包或者自行下载
升级地址:
https://www.989089.xyz/updatehear
